Linguistics 一問。迷思到閪迷左

有冇人知點解Conversation Analysis 同Discourse Analysis要 Sociolinguistics做底？

PS未讀Analysis 果兩科同想用Linguistics 角度研究歌詞

求有熱心Ling 巴打屌打下